# Active Directory

## Sites and Services

- v `Sites and Services` v levem drevesu dodaj site za vsako lokacijo, ki ima DC in premakni tisti DC v nov site

- naredi še subnet za vsa privatna omrežja in jim določi Site